統計：0-40歲港男各階段會做緊d咩

想各位巴絲憑自己既印象，覺得一位咁既男性係0-40歲，各歲數係香港會做緊d咩同咩身份。

如果唔認同人地填既野可更改 ，可加野， 留到最後既想法將會係大家最公認既港男人生

基本資料
人物： 陳港藍 男性
智力：普普通通 中中庭庭 （肯努力既話 ， 都可以入到八大程度）
樣貌：打扮下見得下人 順眼 但又唔會太出眾
身高：人生最高去到1.76米
體重：40歲前未發腹
家底：有飽飯食，有書讀，有父母，但去到HD大學既話，要靠下學資署支助下咁上下程度

開始

0：出世，乜都摸索下
1；
2：
3：
4：
5：
6：小一
7：小二
8：小三
9：小四
10：小五
11：小六
12：中一 + 開始對性有興趣
13：中二
14：中三
15：中四
16：中五
17：DSE畢業
18：
19：
20：
21：
22：
23：
24：
25：
26：搵到終生工作
27：
28：求婚
29：結婚
30：
31：
32：
33：
34：
35：
36：
37：
38：
39：
40：

20-60:供樓

20就有錢比首期？

lm

18: 食煙
19: 食大麻
20: 決定唔跟個社會制度，唔做奴隸，每日玩音樂，但比身邊嘅人話佢係mk廢青
21-80: 每日生活得好開心，做到自己鍾意做嘅事

16-60 Jer痕

0：出世
3：識行識走識講嘢
4：發現人有高低，同人唔同命
5：準備入勞工子弟學校
6 - 17：讀書
18：考公開試，博直上大學
19 - 22：讀書為沙紙
23：打牛工，咁就一世
24：睇唔開，自殺死咗

21: 每個月搵一萬都唔夠 住緊劏房
25: 身邊嘅朋友都結婚生仔自己仲搵緊12k一個月
26:自殺

咁啱嘅，中心思想差唔多

大家填落我打好個位個到好唔好

大學畢業
做一至兩年野
之後自殺

有無父幹都影響好多喎

比佢捱到40歲先死好唔好

[quote]想各位巴絲憑自己既印象，覺得一位咁既男性係0-40歲，各歲數係香港會做緊d咩同咩身份。

如果唔認同人地填既野可更改 ，可加野， 留到最後既想法將會係大家最公認既港男人生

基本資料
人物： 陳港藍 男性
智力：普普通通 中中庭庭 （肯努力既話 ， 都可以入到八大程度）
樣貌：打扮下見得下人 順眼 但又唔會太出眾
身高：人生最高去到1.76米
體重：40歲前未發腹
家底：有飽飯食，有書讀，有父母，但去到HD大學既話，要靠下學資署支助下咁上下程度

開始

0：出世，乜都摸索下
1；
2：
3：
4：
5：
6：小一
7：小二
8：小三
9：小四
10：小五
11：小六
12：中一 + 開始對性有興趣
13：中二
14：中三
15：中四
16：中五
17：DSE畢業
18：
19：
20：
21：大學畢業
22：第一份工
23：
24：自殺

0-死 奴隸

24歲做一兩年嘢都睇化晒啦，自殺差唔多

求下大家比佢過到40歲生日先出手整死佢

0-60: 扑野

想各位巴絲憑自己既印象，覺得一位咁既男性係0-40歲，各歲數係香港會做緊d咩同咩身份。

如果唔認同人地填既野可更改 ，可加野， 留到最後既想法將會係大家最公認既港男人生

基本資料
人物： 陳港藍 男性
智力：普普通通 中中庭庭 （肯努力既話 ， 都可以入到八大程度）
樣貌：打扮下見得下人 順眼 但又唔會太出眾
身高：人生最高去到1.76米
體重：40歲前未發腹
家底：有飽飯食，有書讀，有父母，但去到HD大學既話，要靠下學資署支助下咁上下程度

開始

0：出世，乜都摸索下
1：識行
2：識走
3：識講嘢
4：發現人有高低，同人唔同命
5：準備入勞工子弟學校
6：小一
7：小二
8：小三
9：小四
10：小五
11：小六
12：中一 + 開始對性有興趣
13：中二
14：中三
15：中四
16：中五
17：DSE畢業
18：
19：
20：
21：大學畢業
22：第一份亦係最後一份牛工
23：溝女示愛失敗，因為條女知你冇父幹
24：自殺

40先死40先死

佢頂唔順啦，食糖糖都已經冇效

24-39：自殺不遂，做咗植物

0：出世，乜都摸索下
1：識行
2：識走
3：識講嘢
4：發現人有高低，同人唔同命
5：準備入勞工子弟學校
6：小一，好多功課，無時間玩
7：小二，好多功課，無時間玩
8：小三，好多功課，無時間玩
9：小四，好多功課，無時間玩
10：小五，好多功課，無時間玩
11：自殺

暫時整合下大家講既野先 ， 大家請引用呢段黎填野

開始

0：出世，乜都摸索下
1；
2：
3：識行路
4：開始了解做人道理
5：為入學面試準備
6：小一
7：小二
8：小三
9：小四
10：小五
11：小六
12：中一 + 開始對性有興趣
13：中二
14：中三
15：中四
16：中五 + jer痕（直到死個日）
17：DSE畢業
18：食煙
19：食大麻 + 讀書
20：供樓 + 玩音樂 +打扮mk但唔認係mk + 讀書
21：供樓 + 讀書 + 住劏房
22：供樓 + 畢業拎沙紙 + 第一份工
23：供樓 ＋ 溝女失敗，想瀨老豆
24：供樓
25：供樓 + 12k一個月
26：搵到終生工作 + 供樓
27：供樓
28：求婚 + 拖埋女友供樓
29：結婚 +拖埋老婆一齊供樓
30：供樓
31：供樓
32：供樓
33：供樓
34：供樓
35：供樓
36：供樓
37：供樓
38：供樓
39：供樓
40：供樓